====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Pierre Veltz La montée du paradigme écologique , interroge en profondeur les formes de conception des projets .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

